---
title: >-
    شمارهٔ ۱۴۴ - در موقع دومین جشن مجلس شورای ملی گوید
---
# شمارهٔ ۱۴۴ - در موقع دومین جشن مجلس شورای ملی گوید

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>بیا که رشک گلستان شد است خارستان</p></div>
<div class="m2"><p>شمیم باد بهار آید از بهارستان</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>دیار ما را طغرا نگار عدل نمود</p></div>
<div class="m2"><p>بدست غیرت خود غیرت نگارستان</p></div></div>